叫凍華田凍呵叻仲要少冰是咪岸鳩

係人都知華田呵叻呢啲即沖飲品
係要用熱水沖啲粉先溶 凍水沖就一舊舊

之後食茶記 隔離枱叫左凍華田少冰
杯野黎到 啲冰就溶晒
杯野就唔凍唔暖 條友飲左一啖
就叫個侍應攞返去加返啲冰
心諗佢係唔知要用熱水沖定佢本身個人岸鳩
之前又話少冰而家又要加返啲冰

如果我做水吧 唔加你料都偷笑啦
唔該叫野之前用下個腦好無

OK

飲開凍奶茶走杯

OK 我無腦

睇錯凍啊叻

打j 打到眼矇矇

少冰唔係問題
少冰完又要人加返冰先岸鳩

大家樂用熱水沖咪又係一舊舊

Me too

加完熱水去無攪

正路都係自己攪嫁啦

利申：做過大家樂水吧